希望蓋世寶屌老母可以盡快面對自己內心既真正想法

希望蓋世寶屌老母可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

麻友寶屌老母

麻友係g

G

架純係雞 係公廁 係肉便器

麻友體內90%都係精液

架純每個毛孔都係c6既精液同前列線液

支持沙清

架純由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班c6留下既精液同前列腺液

麻友由食道去到大腸都充滿班老闆既精液同分泌物
晚晚都做佢地既玩具

蓋清係支持Kpop架
希望卡勞可以回頭是岸，認清麻友係雞呢個事實

架純係臭雞，專俾c6屌西

韓g=工場式塑化雞

咁齋藤飛鳥呢？

麻友係玩具 晚晚幫班流浪漢含撚

Jpopx2

韓畜=台灣食品

架純係發財巴 係人都上得

麻友同架純都係G

麻友係過關 有身份證就入得

hi 韓g

麻蓋